點睇A0女仔

會唔會覺得特別pure

唔會

一定係有啲野

A0女仔

會唔會令到你唔夠擔追

幾歲先？18歲a0同80歲a0差好遠喎

膽

Yes
但一定要了解下背後原因先

波多野結衣都係a0

毒

柒嘅咪毒絲
靚嘅咪高竇

我有個fd就係a0
但佢係幾靚女到出街都會俾mk仔拎電話
我都諗唔明點解會咁

介紹

A0年輕女性=尼斯湖水怪

你以為有，其實係冇

眼角高？

介紹黎識下

有冇檢討過問題出喺邊？

稍為好樣少少嘅A0都會比人話眼角高
但其實唔係囉

咁係點解
一路好想知點解會有樣唔差嘅女仔係A0

睇下幾多歲
過22歲仲A0真係狗都唔屌
肯定係又高竇，性格又差既臭閪

A0又靚女既一定有d問題先會咁
所以唔好諗到咁美好
利申 溝過好多A0既女仔

介紹俾我